會計巴打唔該幫幫手

我想問吓各位巴打有冇人知道根據aasb136會計準則, 有咩嘢可以證明到某一間公司係需要利用impairment test of asset ? 我睇完個會計準則之後都搵唔到應該要點做 有冇好心巴打可以幫幫我？

唔該晒

Push

唔知道係咪用aasb 136 入邊嘅para 12